夕爺寫既忘記有時歌詞真係好撚正

作曲 王菀之
填詞 林夕
編曲/監製 馮翰銘

有時無心的散聚
後來讓誰住心裏
那時聊天不覺累
但回味過更空虛

客途來又去的客人
誰又似至親 真的肯等

難得相逢時 回頭生疏至此
如今失眠時 誰還很想要知
誰在最後及時相知一輩子
誰在記憶只剩名字想念面容與 誰相似
誰生不逢時 提前穿好戒指
誰姍姍來遲 仍能與我分享往事 添一雙筷子

每場人生的宴會
面容淡忘在椅背
有時隨便講再會
後來或懊悔 有幾多個
真可再乾杯

曾經相逢時 回頭生疏至此
如今失眠時 誰還很想要知
誰在最後及時相知一輩子
誰在記憶只剩名字想念面容與 誰相似
情生不逢時 才忘記那陣時
誰姍姍來遲 才能夠記得一輩子
應該想起的 想一次
不必掛心的 即管試一試

夕爺真係好撚正

難得相逢時 回頭生疏至此
如今失眠時 誰還很想要知

首歌係幾好聽

Ivana都係滄海遺珠